旺角開眼鏡店 身為視光師 鏡架鏡片知識你問我答2019 （3）

要私人發問可以PM我
［member] [/member]

多謝各位巴打支持
小弟不勝感激
可以起市區開到簡直發夢都未諗過
2019 大家新年快樂先
小弟今年求婚成功 而家好忙碌搞好多野
有時可能未能秒覆巴打 有怠慢的地方
當然多謝巴打支持
希望快D儲多D錢結婚

請見諒
講番個POST
促使我咁忙都再開POST係有巴打TG我
話起香港配眼鏡ON9或者咁講覺得我地呢行好唔得
佢有句好MOVE到我既說話
眼鏡鋪配眼鏡 佢講咩我信咩 又要擔心佢有冇扼我 已經好ON9
作為視光師, 我聽完覺得好灰心
但正面睇 我想改變下行業
希望可以更加透明公開
我唔會應承我價錢最平
但我會應承大家我唔會要大家買咩都唔知 透明度又低
我想大家買平野好靚野好 都係用得其所 得到應有既服務水準
而我中意做零售對客方面, 所以選擇左眼鏡鋪
但我中意在一個無拘朿的環境對客,
所以我喜歡做商場或地鋪
因為客人買唔買唔會有壓力

最近有巴打覺我係掛羊頭賣狗肉根本無賣平 再者淨係推貴野

我冇嬲 放心 但我必須講下小小感受
我開呢個POST初衷都係想大家起具透明既情況下先配眼鏡，近我嚟支持我我好開心 但唔代表唔幫櫬我既人我唔理佢 因為我毋忘初衷 另外 我鋪頭你相認後巴打都係咁優惠
我真係應承唔到大家我會最平
但嚟得我會用心做到最好

點睇ic Berlin

幾好
但因為設計師轉左
所以都有少少老本feel
有間野曾經一度將佢賣千幾所以突然頺左

下文呢

係wo

咁呢我真係拿左個野番去啦

個客話佢一望就知歪左

咁我不嬲open mind
亦認為客人無問題就唔會report

巴打今日有冇返工，幅眼鏡爛咗，打算陣間過黎睇下

我今日放假 但有師弟番
睇啱 alan 會識計

配隻genic 永久保養

我想問眼鏡舖部驗眼機驗眼有冇傷害
頭先驗眼部機除左屋仔圖 近眼個鏡頭位置有一圈紅外線圍住個圈 會唔會整傷隻眼 個圈光束係咪紅外線嚟？

點解有啲機淨得屋仔圖但鏡頭位冇個圈光束 有定冇先係正常

多謝巴打推介 但想配呢啲款

雙樑我有隻金色

睇啱比鏡錢就得

照同佢講係巴打就得?

想問下片中1:53,54 有無類似眼鏡介紹?
想換眼鏡了

有副舊眼鏡放左係屋企好耐
突然想戴返
請問係你度配鏡片大約幾錢？
可以exactly跟返我而家戴緊副眼鏡個度數黎配？

你中意
重新驗跟舊都好
我們會執正隻架度好焦點

巴打你聽日會唔會番工呀 想黎睇下有無眼鏡岩想配番副。

btw想問下con黎講 freshkon係咪好cheap 配左副月con次次帶幾次就隻眼就會好唔舒服

聽日返工
Freshkon 普通野
但johnson出左月con後屌打

問是但一個staff 都得？

Alan clougy

唔知邊個，有個帶眼鏡短髮後生仔

呢一刻我真係唔忍啦
藥房都夠悪名昭彰
而家賣埋con

我決定義無反顧
公開賣ig shop 價錢
包括埋驗眼費在內

正式開戰

點解防藍光鏡片會慢慢變黃?
幾副唔同地方配都係咁

係唔係藍光鏡，只要唔係玻璃鏡，用耐左都會變黃

有咩送

長知識
咁變黃之後效能上會唔會退化?

得閒過來拿日本眼鏡布

新版唔會咁掛

除非材料有改進，唔係嘅話我諗應該都係咁

而家重習慣緊副新鏡，發現你地車鏡會車斜邊，當年我响眼睛伯伯果副冇

望上去會薄少少

新材料好D GA

配咗副uv3g 1.74鏡，但唔知點解睇字比之前副細咗

可能架要教貼d

請問我一隻眼近視550, 另一隻525有冇需要配超薄鏡?
我平時出街帶con, 係屋企先用眼鏡

同埋我想問1.6同1.67分別大唔大?
因為我發現帶1.6會見到塊面縮細左, 即係咁:

咁如果用1.67會唔會有改善?
[img]唔知你明唔明[/img]

好明啊
其實你有幾點要注意

1.
鏡架唔好㨂咁大
2.
鏡片選用薄度1.67以上
3
考慮用雙非球面鏡

所以我一直鍾情玻璃，膠缺點太多對用家而言，只係對生產過程或商家而言膠先係最影handle同無乜手尾，但而家大勢係膠，話要玻璃好似好異相咁！

玻璃會爛 又重 又危險 真心冇咩好處
黃未換個對 但眼得一對

同埋玻璃大概起2000年打後無咩新技術

防藍光都係最近先有埋

有無話建議幾耐要換一對鏡？

花左就換

想問下呢種太陽眼鏡有冇可能佩到700-800度近視

真係會幾厚

多謝巴打解答

買藍光眼，可以做詳細驗眼服務嗎？

我副眼鏡塊鏡片花左，摸落去好似粒左落去小小咁。想問有無得救？

配左半年先知有野送

想問下oakley 太陽眼鏡有冇得配返透明鏡片
唔想哂左個框

型號係flak 2.0

邊隻洗con 水有用? 睇咗啲研究話有雙氧水成分既先殺到阿米巴變形蟲, 其實香港使唔使擔心呢樣嘢? Color con 係咪唔用得雙氧水?

有冇類似呢啲幼啲嘅boston 框，yuichi toyama 買唔起

不嬲都做足

唯有配過對

一片過？

其實少左好多問題

有啊
Genic有呢類

有冇圖睇吓

睇怕冇咁快
隻腳個傷口重未好

本身冇近視 想配返平光鏡平時戴

會唔會好傻

冇問題 擋下uv 或藍光

巴打鋪係咪係t.o.p
過幾日放假去望望

係啊
唔同牌子的版都有了

手造眼鏡有咩牌子好

你budget幾多

兩三千左右

想問下塊面長同圓應該戴咩類型眼鏡

可以參考一下

咁你戴開咩形

配1.56鏡大概幾錢合理

800度近視+300度散光，薄啲啲，一般要幾錢？

去👓88開我1200，係咪正常價？

睇你用咩鏡咩框

想幾百元最薄 call我

最普通200都得啦

見到人哋啲藍光鏡喺燈光下係會反射藍光，但我嗰副係反射綠光同紫光，佢哋有咩分別㗎？

你配左咩牌子

大概幾錢？點解外面開我成千蚊

普通籤維鏡，普通冇牌子框。
（三年前配左副rayban，連鏡大約1500，問sales 佬貴框同普通牌子有冇唔同，佢話冇，就係買牌子，所以我想買返普通框，expectation<1500)

佢話依個度數淨鏡1200

我平平地喺owndays配咋 唔知鏡片係咩牌子

咁個鏡黃唔黃
黃就預左
因為始終一分錢 一分貨

但影響你睇野嗎

你1500元嚟到係貴賓級享受

你最好問清楚
隨時 佢比1.67你

我覺得冇乜黃 但唔知用耐咗係點
純粹好奇點解鏡面反射出嚟嘅光唔同 見到人哋嗰啲好明顯係反藍光

試過有客成千度做1.56鏡

呢個係示意圖

巴打會唔會拎chrome heart既框

擺起白紙睇 通常好藍個D都係舊式藍光

我見到綠同紫色 好似普通眼鏡咁 其實啲顏色有冇特別意思

我配左280 下次搵你配算

係咪正常鏡片都非球面

重到仆街

gan800-1000 唔太貴，配幾多好？1.67？

GAN》？

呢張係一眼睇哂折射率個清晰圖

typo，800-1000度，300散，正常配

係咪有得浄係換鏡片？

個框我唔想換

中意手工眼鏡，之前配左副Oliver Peoples。
仲有無咩好既手工眼鏡品牌推薦

巴打我副眼鏡爛左 你幾時係到幫我補補佢

已在旺角返工中

可以 大歡迎

唔好畀「普通」兩個字呃左你，冇寫牌子冇寫規格真係會畀佢撳住搶

不過300散光可能冇stock鏡(視乎邊間廠商)，咁就可能要訂造鏡片就會貴啲

點先知有冇stock，價錢差幾遠？

睇單，RX鏡係訂造片

我新配眼鏡 鼻到嗰位戴到我鼻樑兩側甩皮, 係咪太緊? 有冇得較?

搵眼鏡舖搞啦

利申：呢幾日鼻托整歪咗，掂個鼻兩邊嘅力度有少許有少少唔平衡都notice 到，自己較到精神衰弱

自己較無工具窄d

五一你開唔開工?

其實我好驚你地唔鐘意我呢D客

巴打搵你買rayban 會有折嘛？

正

點解唔中意

冇視光師牌先驚接做鏡

我有牌 唔洗驚

咩係正

地址？鋪頭名？

搵我未正嘿

有柒

↑

除左tg 仲有咩聯繫方式

我係友愛同你配過鏡

喂正wo

你email 我啦巴打
Wesleylihkg@gmail.com

巴打 聽晚係唔係到

點解，唔係純配鏡最好咩，眼都唔洗驗

巴打

其實無視光師把關的鋪好

已回

巴打，想問下你配唔配到Rayban 原裝太陽眼鏡片？

有度數

有度數是rayban 獨有

但你可以放眼全世界 好似唔多地方有
所以是否只係將個laser mark打落普通鏡 你懂的

自膠番先
我既意思係冇度數玻璃
唔似以前serengetti 用玻璃做度數

其實我好中意純配鏡
因為鏡先係最重要個部分

如果900幾近視300幾散光，有咩鏡好推介
Budget 3000(學生)

極高budget oh my glasses 一流

另外勉強夠配OLIVER PEOPLE

搵日出去旺角睇下

我見亮視點話係配玻璃
之後去原裝rayban 專門店就話全部都配纖維

但巴打覺得雜牌纖維染色鏡 vs rayban 有度數鏡
你覺得差別大唔大

爸打間鋪喺邊? 有無藤井太郎框睇下?

框連鏡防藍光 1.67 千零蚊搞唔搞得掂? 700近視200散光倒

你依幾日响唔响度呀

Oakley係咪冇再出radarlock
見而家d眼鏡鋪都係得番jawbreaker同flight jacket

你既意思係其他非rayban 鋪頭配到有度數既太陽眼鏡多數係假？

i guess 亮視點係ok？

其實呢d都係打laser mark

我有批靚仔手工架 送既

鋪頭喺邊？搵日放工黎望下

即是兩者分別 只有個laser mark？
咁巴打配鏡片染色幾多錢？ 325度左右

問清楚佢 玻璃就可以衝
膠就同普通牌冇咩分別

呢d500包埋底不反光啦

旺角top商場3樓
唔係樓上鋪係商場 冇壓力

問左Rayban 專門店都唔係玻璃.....

我個情況一千蚊搞唔搞得掂

BTW 我有副好舊既rayban Aviator 款
Rayban 專門店都話應該配唔到
想問下你配唔配到
開始有d 氧化

或者可以tg 傾

I love Cloudy BB

幾年冇換眼鏡 想換過對 budget 千一二
以家果副鏡片透明反紫光 係咪都係藍光鏡

有冇咩推介

個底有冇黃先

800 度係咪最基本配1.67？大概幾錢（散光200）

無啊 係咪coating反紫光
太耐唔記得買左乜鏡

直上1.74啦
反正都係幾百

我出街問過，同佢講薄啲啲，冇講1.幾，我問👓88佢報我1200，然後去細鋪問，佢話700，再上就1200。

我冇問得好仔細，但佢地係咩食好深？

細鋪啲架輕飄飄好似玩具咁，都開我4-500，連鏡就肯定過千，買唔落手

巴。鋪頭係邊。想配副眼鏡
3年前200近75？散光。如果防藍光全視線。咩價位？

你要防幾多藍光比先

如果一般舊式鍍膜 個種防得20%

咁預3000左右。全套。去到幾%？

夠哂budget
千幾得

巴打拎貴框有冇折

求洗眼鏡超聲波機 淘寶貨推介

直頭買smart clean

巴打，想問下配副正常真係防到uv ge 太陽眼鏡大概係咩價位左右？
（我知有好多cheap 雞太陽眼鏡冇咩防uv功能，變相會吸多咗uv入眼）
遲下去學飛，如果有機會考到cadet 點都要整番副
Btw 祝巴打新婚快樂

Btw 同埋有冇介紹？通常聽得多都係Ray ban

大約約公？

其實我入得都防紫外線

年尾先結婚

留意唔好買有偏光的

點解唔好買有偏光的？

飛機司唔可以戴偏光

明白！

試下genic返唔到轉頭

比你見到我高低眼

你係賭撚二世？

想問下如果想做驗眼 直頭睇埋眼底個d 你地做唔做到

有相熟醫生介紹驗眼底

要揀埋架。

想問兩個問題架

1. 點解係香港配hoya 鏡咁貴？

2. 因為我平時對電腦對得好多，依家帶緊防藍光40%，我想問下，全視線好d定係防藍光好d?

1. 其實apply 落所有非原產地既品牌

例如 我在日本食魚生丼平好多
例如我在意大利食薄餅

2
可以試下94%的lutina

全視線同一般藍光都係防約20%

早晨巴打
啱啱配咗副新眼鏡
上次配已經係七八年前
今次純粹因為想轉下look先換新嘅

戴副新眼鏡嗰時覺得好唔慣
望側邊同地下(上落樓梯嗰時)覺得影像斜咗
最大問題係向前望嗰時
發現個影像好似壓縮咗咁
睇落自己同街上嘅人都矮咗

請問咁樣係咪正常係咪要俾啲時間等對眼適應?

副眼鏡大左好多？
度數有冇改？
用咩鏡？
佢有冇同你度位

搭單問, 其實偏光鏡有咩用, vertical 同horizontal 又有咩分別 🤔

偏光意思是將不同散射的光編成單一方向

某些時候我們要看穿水底就把光的方向都指向最低反射那邊

得閒就改下名

我以為你係舊燈個個

樓主 請問香港邊度買lindberg or mykita比較多款同平？

有須要可找我
其他人唔知 但我可報價

我上網睇再比model no.你報價？
你有無現貨試？

customize一副lindberg air titanium rim幾錢？

Lindberg 有少少

3000幾

想問下平時最普通驗近視部機係點 （望住熱氣球張相） 眼鏡鋪啲人就話唔太準 我一間驗到150度至170度 另一間又驗到50至100 分別咁大既

個d機嘥氣

右邊750，左邊550 散光150
想配副藍光眼鏡純對電腦帶 大約幾錢

想問下 apollo 防藍光鏡 夠唔夠洗
見佢價位比較 平
會唔會隔唔到 / 果層coating 係冇咩用

有冇需要真係買個smartclean洗眼鏡? 幾千蚊買副野唔想咁快殘

巴打配one day Oasis 咩價錢?

500元搞定
新版高清

195好似

你介意厚嗎

我而家帶緊1.67
厚我唔介意 只係驚換黎換去會唔習慣

1.6本地野就500
日本就9百幾

1.67本地800
日本就1100幾

巴打
我google 完lutina, 都唔太清楚係咩黎，可唔可以大概講講同全視線/藍光 分別

全視線是變色鏡
入面有chemical感受紫外線變色

巴打搵到嗎

散光con大概幾錢到之前係到配過副genic 啲service 真係唔話得

Dior asking
Rayban have

唔該巴打

如果成日對住電腦好易攰應該配咩鏡好？
近視~600度 再加散光150到

想問日本thom browne 908 大約幾錢，有冇巴打知

巴打做唔做老花鏡？想幫老豆配返副

巴打想問配鏡片幾錢？
近視一邊325一邊275
兩隻眼都有175散光

同埋genic clip on幾銀？

點解有d 樓上鋪，可以做到$500-600 框連鏡

做啊
有長者咭有架送添

其實我都有做比學生
400添 重要靚架靚鏡

唔洗㩒lift無壓力

我都做到4k

有呀 巴打果度是咪可用醫療卷？

🤘yes
自己做返無額外驗眼費

遲d上黎睇 唔該晒巴打

dita or chrome heart 係咪都有?

咁抵！4k 幾先

驗眼幾錢

琴日去左你度配，雖然你partner 口水多左d
但都幾細心

多謝g持

買鏡包埋

今日去左巴打度配眼鏡到con, 有問必答服務非常好

sphere cylinder axis
r -6.50 -3.00 8
L -4.50 -3.50 170
上年暑假配咗副眼鏡有張咭上面寫住呢對data
想問下係咩嚟

近視右眼 650 左眼450
散光 右300 左 350
淨番個角度

多謝g持
用心服務每位係我最中意

原來就係呢啲
咁如果跟住呢啲data配返鏡連框防藍光嘅話大約要幾錢？
學生想揾副襟用啲嘅（依家個副唔小心坐斷咗一邊臂，用aa膠頂住先
事關而家係樓下眼鏡鋪配嗰副真係唔係幾掂
鏡片周圍好似有啲膠水漬咁，我諗可能係coating出事？
雖然唔影響睇嘢不過都想問定先

甩coat

學生我有架送 配對幾舊水鏡就架鏡都高汁

樓主，想問下東海防藍光coating 好d 定依視路 crizal coating 靚

E記 係中低野

東海一定好啲，不過一分錢一分貨

想性價比高就德國羅敦司德

想平靚正就asahi

想黃呢？

有架送
有冇圖可以睇睇咩樣
巴打可唔可以大約講下鏡要幾錢？
想要coating冇咁快收皮嘅話揀咩牌子好

撞啱放假 但有師弟撐場

Hoya the Best Buy

講都冇人信的高汁野

可唔可以講下買鏡主要有咩要注意
唔同規格嗰啲
hoya嘅話$500左右搞唔搞得掂

好多款都好正
但係唔知自己carry得起邊款
巴打11號喺唔喺到

出面成日將副廠stellify 當Hoya
問心
買得hoya都係貪個vg(hvll)coat
如果副廠用上兩代vp coat咁不如用副蔡反正面價貴20元咋

而正廠Hoya 非球面得1.5有機會滿足你要求
但防花都係要留一手得sft

想問hoya變色駕車鏡片，550度，散光100。薄的既大約幾錢。唔係好識，但又想心中有個數 ，視乎價錢，睇忍多依家帶呢副幾耐
依家呢附半年多的瑞士寶，的邊甩coating

所有瑞xx受害者嚟本店我額外比多個優惠
Tg me

我忍無可忍時第一個黎搵巴打配

仲有無其他？

手工架咩牌子高汁

請問...想帶幅框黎配眼鏡，需要幾多錢到？
左右眼差不多800近視，散光約300...
想配薄鏡，最平價錢要約莫幾多錢？需時要等幾耐？thx🙏...

全球最薄嗰款都係幾百蚊

300散，邊間廠有stock鏡?

想問巴打間鋪咩名

見top果度都好多間眼鏡鋪

303

想問巴打 1.74鏡片大概要幾錢

幾百

日本asahi

想問有度數太陽鏡有無水銀鏡?

昨日去打搞咗巴兩個幾鐘，服務真心冇得頂，驗眼好細心。不過鏡架要預定等一個月，好期待配出來效果

畀錢畀得好開心

咁平我之前配精工單非球，好似係1.6，要6k

幾多年前

唔通係a zone

有嫁唔深度數幾百搞掂

3年

咩係a zone, btw 我800-900 度有散光

咁一定唔係1.6

1.74
隨時雙非

諗住有排用，點知幾年coating 甩到七彩，早知唔配咁貴

講coating都係hoya好

當然而家zeiss都唔差

太陽眼鏡配度數要加幾錢？

幾度
通常幾百

遠視400幾度想陪副1.6防藍光 想問下大概幾錢同埋係乜嘢牌子嘅鏡片

配

強烈建議德國黑科技🤘薄到阿媽唔認得

1k budget夠唔夠

本身唔夠
但你幫我做kol特價一次比你

見過真身包你震驚

如果唔使黑科技呢 呢幾年都冇戴眼鏡 呢排睇得多電腦又就嚟睇眼科 諗住睇完配返副眼鏡

一千元係值既 嚟睇下實物

噉睇完醫生嗰日過嚟睇下

如果dvp有hoya hvll咁勁真係會認真考慮下

用緊dvp

Hoya 防花指數去到15
Zeiss 有10

vp同sft呢?

呢d二線coating 唔好提

巴打 想問鈦鏡臂 點樣自己較？？
有無咩技巧

自己較？
唔建議wo
我地都係累積經驗先唔會較斷 仲有工具呢

載開玻璃鏡真係唔覺重,仲要副眼睛掉落地都唔爆
唔覺得重又唔驚爆玻璃好過膠鏡多多聲,膠鏡幾貴都好都係好易花

咁真係睇你彩數
因為玻璃SUPPOSE會爆
重量又真係重一倍
咁就睇人接受程度

點睇bj classic

正野 不過我冇賣

呢批都係free 比學生
Unbelievable

完全無問題

巴打，想問下你旺角及元朗有無小朋友Hoya嘅Myosmart鏡片配，同大概幾錢？🙏

有啊
鏡就全世界公價3480
但我會送鏡架比小朋友

唔該巴打先！

係你地度配住副Lutina，其中一邊度數係咁寫

S - 6.50 C -0.75
S - 7.25 C +0.75

咁即係度數係幾多？

625近視 75度散光

係625定725近視？
麻煩答埋另一邊thanks

S-3.00 C -0.75
S-3.75 C+0.75

你WhatsApp 我 我聽日出返度數紙比你

巴打，想問下新手第一次配con應該買咩牌子好？
我一直都覺得戴con個過程好恐怖
所以唔敢戴
但近排想克服呢種恐懼，試下戴con
唔該巴打

第一次緊係oneday

明哂
可能聽日過嚟配，之前都係到配過鏡，服務一流tw唔該哂巴打

教戴唔另收驗眼費 但可能要約平日時間慢慢教你戴

Lutina 有幾多折？

Wow 呢期抵
買埋隻架
一人一半

終於集齊一套
市面搵到既牌子
終於唔洗估估下
知道d廠定咩價
有咩荀有咩服

🤩

落雨濕濕，好似少左d客

正常啊
條街都少人

一直冇買眼鏡 淨係配con
之前嗰度話我一邊225 一邊250
con就淨係225俾我戴哂兩邊 其實好唔好架
再者係咪始終配返副眼鏡會好d 因為d人話唔戴會加深
但我成23歲先開始有近視 驚戴唔慣
而且又唔識乜框乜鏡咁

因為con唔似眼鏡 佢得225散光

唔係喎，下面老鼠堂仲有成班MK妹排緊波霸奶茶

個間唔掂啦

巴打我想問下我呢個位佢彎左有無得救
另外巴打點睇Tom Ford啲框

Tom Ford 平左

你個較位要換就380

以前有副tom ford膠框，算襟戴，撞過n咁多次，自己較番正

要整幾耐

番廠一至兩星期換鉸

925，正呀喂！

純銀就應該麻麻 我諗太軟同埋應該經歷唔到損耗
但錫鼻托我有興趣入

Thanks~ 如果八百幾度呢?

一千多少少

因為1.67較貴

架細可考慮1.6

門市係邊 聽日上黎睇

旺角top 商場303

身為連登仔有冇折

想問如果長時間對mon
啲防藍光眼鏡有無用

幾多客話幫到手

溫馨提示：如果你要做既工作或日常對顏色分辨要好準確的話，就勿選防藍光功能的鏡片，如對色板，執相，設計師等

其實散光係咪望野 d光散開哂咁 唔集中
我覺得我有 但樓下間垃圾又話冇
上次我覺得近視深咗去驗又係話同之前一樣
最後去另外一間買con嗰陣驗 由175變250

過來我度買囉
IG shop價錢 全面檢查

門市係邊 後日考完試去睇睇

這地址

不保證最平

但一定好抵

巴打想問吓喺你嗰度配眼鏡通常要幾多錢？二千蚊連genic架可以配到咩鏡？

Wow
大客
你要咩功能 你聿概咩度數

巴打有無賣無框眼鏡？

Yes
Budget 幾多
要好既lindberg

有副眼鏡想配個CLIP ON 太陽眼鏡 ，要幾錢度？

想輕
lindberg啱啱睇好似英國靚牌子要幾千？有d貴，有無1000以內。我200度散光加近視，連鏡片幾錢？

1000元成副都有
睇你要求

680

日本貨？駛唔駛擺低副鏡比你整？

要
Yes
Caesar flip

巴打想問下果幾間日本連鎖眼鏡鋪
聲稱如果有庫存既話1日內可拎貨
佢個度數配得準唔準？

好 咁我過兩日上嚟整

其實自行分析
如果30分鐘比到件貨你
佢一定要每樣野都冇錯比你
因為只要錯一個step都重整就交唔切貨
又咁多人幫櫬
Qc各方面自行判斷

我成日用酒精抺鏡片 有無問題嫁？

用凍水定熱水洗眼鏡好d？

D rayban 不俗

眼鏡控睇唔起RB的…

btw 想問下聽日幾點開？聽朝過嚟OK？

巴打，今日係旺角舖嘛？想帶框黎配鏡。近視3百幾，散光二百左右，有冇平靚正鏡推介？1000內搞唔搞得掂？

Yes
海量budget la

12-9

巴打12-9都係度？

唔遲到都在

二千蚊係大客？唉，我想配對眼睛好嘅眼鏡，價錢唔太重要，我一副眼鏡預戴好耐，唔好話配完冇幾耐又加深近視，咁會令人好氣餒

至於咩功能，其實市面上太多功能，最好全部有齊，因為我都唔知點揀好，同埋我係一個貪靚嘅人，有時側側地自拍鏡片位塊面會同鏡框外嘅範圍唔連接，搞到好古怪

同埋出入冷氣或有時戴口罩又好易起霧，我唔知依家啲鏡片點，我嗰副十幾年前，我都冇驗眼好耐，估計五六百度加散光，純粹想有個心理準備睇吓二千蚊包genic架會有咩鏡片揀，如果唔夠可以再加，想有個預算咁

雖然我講咗好多嘢，不過我都係唔知自己想點

冇問題
有heart幫人解決問題

巴打咁我應該預幾多錢好？

聽日下晝過黎睇睇

原來我都算大客早知一入黎霸氣地要斟杯茶再整個葡撻

巴打，你推唔推介配防藍光眼鏡？
如果黎配鏡，請問有咩防藍光鏡同大約價位？

想配一副專for返工帶
因為要成日對電腦 係咪配防藍光鏡會好啲？

係啊
其實我係收緊樓上店既價錢
ig shop 的con 價錢
提供第一部分註冊視光師服務
再陽光價格
高透明
免除要搭𨋢撞口撞面尷尬
當行街就無壓力

睇你budget一般500起到幾千都有
睇你度數同要求

其實你個價夠配德國藍光
都滿足到高性價比呢個要求

有冇eyevan 7285?

我budget大概1000。用防藍光鏡睇野會唔會有色差？見人話會變黃

其實歡迎過來本店睇版
個效果最好 好過道聽途說

我有Oliver people
不過eyevan要也可訂

好, 搵日過黎想事前做下功課，我有選擇困難唔該巴打，唔好嫌我煩

冇問題
但選擇困難幫唔到你因爲我只會提供分析
最後要你自己㨂

德國藍光即係咩牌子？蔡司係咪最好？

Rodenstock 西德年代已有

有冇啲咩噴霧可以用落眼鏡等佢戴口罩嗰陣冇咁易起霧嘅?

係邊拎con?
點解ig shop 賣果d可以甘平 係平好多

有專for帶眼鏡用既口罩，鼻位多一層野

緊係鋪頭啦
包埋驗眼

我唔理佢地點拿 水貨定行貨

我承諾幾樣野完勝佢地
1. 店鋪取免郵免運費
2.一盒都做佢買20盒先平比你個平均價
3.行貨 全部有得跟進 萬一回收唔洗驚
4.註冊視光師幫你驗眼 驗眼費已包括在產品售價

承諾大家
比到ig shop價錢平得過我 我即減

近視每年都加深咁點算

有冇咩生活習慣改善到

去巴打度配鏡送咗支洗鏡水，試咗好正。多謝曬。

今日唔小整花左眼鏡 條痕仲要幾深下
上網睇可以用牙膏或者蠟整得返 究竟係咪真係得
如果真係得有冇咩牌子既蠟係專for眼鏡用？

無嫁
用牙膏就多得你唔少

姐係牙膏唔得？

即花

想問配鏡片可唔可以唔放低副框配？

除非我有隻一模一樣架
無論咩情況都建議有後備 con都可

因為無後備 唔想放副框過夜 無得用

不如曱幾百配多副cheap野先

*畀

同埋想問有咩好鏡推介 想要清d 無咁易痴塵 無咁易花

Hoya/zeiss

Rodenstock 黑馬

唔該巴打 生意興隆

D名牌鏡框爛左有冇得整?
前排副鏡個螺絲位爛左
拎去眼鏡鋪話整唔到叫我買過副

我地有廠可維修 但要收費

唔明顯未由佢

幾時左右?
鐵達時 個鏡架冇事 係連接舊鐵爛左

幾錢

夜訓

最基本要180 睇番佢爛邊個位

會唔會成日都用哂一邊眼睇哂

有得整都夠
仆街眼鏡88買個架千幾 hoya鏡2000幾
同我講冇得整直接比其他款我睇

我送過隻比你啦 鐵達時

問左拍檔

冇得救

因為呢d係啤膠

鐵達時好垃圾?
BTW 上面有圖 有冇得救

就係明顯 其他人望過黎都可以望到

鐵達時是88自己出的獨家brand

但呢種同類應該唔洗一千隻架

咁平平地換對鏡
有咩須要call me

戴開 alcon freshlook one day
佢浸con水永遠都有陣酸味 其實有冇問題

巴打係你個邊可唔可以配架用返塊鏡

係咪行貨

應該有
三幾百買隻新好過

過左保未

塊鏡都有保？
用左幾個月 應該未過

架

配左都冇半年 應該有

去claim下先

有得claim?
claim 眼鏡鋪定咩

Claim佢

700-800度近視，100度散光
想平平哋配超薄鏡，架唔好太重無牌子都ok，請問要幾錢？
成日用電腦，建唔建議配防藍光？價錢相差幾多？

唔要藍光
其實幾百元都有全球最薄1.74鏡片

要藍光就建議做日本新版防藍光

2000元左右

請問如果寶利徠全視線防藍光
好淺近視同散光
鏡片大約幾錢？

Gia
我寧願計平點日本asahi比你好過

又有新既送架到左啦

想問下地點係邊，人在旺角想配鏡

Ching可唔可以講多小小
因為有副新配但對鏡唔多掂
諗緊搵你幫幫手配鏡定成副

Top mall 303

係啊
好普通呢個牌子
所以我冇建議過你配
🤪

甩coat 註定煩
我已經習慣

有冇OP MP2

Yes

下次過黎試下，椰問下係咪大細size 都有

Yes
先到先得

想要

好有budget la
配個oh my glasses 都夠

想帶框配鏡片做全視線鏡
近視一隻600 一隻300 應該要做薄鏡
最平有咩選擇

你用開咩牌子ga

配con問題
係咪一般都唔會配足度數?

睇你幾多度

例如深同淺 配方面會點唔同?

巴打間鋪會唔會有oh my glasses現貨？
遲d想上黎試下框

有呀 我係香港四個指定代理之一

係香港有冇可能配到oakley jawbreaker 既 近視單面反光鏡片?

得閒過黎睇下先

400度開外就開始有分別

巴打黎緊係坑口開店？見到有間叫glassholic裝修緊

框定鏡片
鏡片唔記得 以前係88到配
框就rayban

Yes ah服務九龍東

咁應該無咩牌子
你須要藍光嗎

如果要呢
都係諗住有時出戶外戴下用

因為基本變色鏡防到約20%藍光
Hoya?
Essilor？
日本防到近9成

當驗有1000度的話
實際會俾幾多度個客?

900

洗眼鏡方便你會坐邊頭？

旺角

咁我唔想去面透過鏡片望時會凹入係咪配雙非？

巴打genic啲框喺咪冇鈦金屬鼻托？

上網睇過話唔戴眼鏡會自然越少近視係咪真？

諗下都知冇咩可能

可以加幾十元轉

係 會改善呢個問題

用埋八非（八軸雙非）甚至全個人化

咁講法坐底預幾多錢？想有心理準備

返去影比你睇

唔該晒巴打！

Yeah

深宵視光師 全力為你加油

鈦金屬係咪唔會變舊？未用過唔知有咩好、壞處

基本唔會變色

如果出油係咪會易啲跣落嚟？

係

巴打問一問如果揀完框鏡，去驗眼咁岩嗰日咁岩眼好疲勞，怕驗唔準，有無得散瞳咁驗

其實呢個我都想講好耐

除非你嚴重調節力失調或你是幾歲小朋友

否則其實放瞳驗眼的驗不是驗度數

是驗眼睛健康

又開分店

Partner 開啫 我都起返旺角

今次買哂Zeiss equipment 今次會再好d

不過唔知師弟幾時會畢業請到人

新店有冇discount

相認未照比

其實真心我賺到都放番哂落儀器

今次真心重本 用哂蔡司驗眼機

[url]網址[/url]

nikon的八軸雙非

咁又令我有啲卻步，膠鼻粒又易變舊我又擔心外觀同唔想成日拎嚟換怕麻煩，鈦金屬又有呢個弊處，唔知點算好

有隻防銑鼻貼貼落金鼻托

早幾日出面配左副金子
要hoya 1.67 hvll coating, 對鏡佢收我1100

睇番個鏡袋寫住made in thailand係咪比人水左
之前好似聽過泰國係副廠？

這個是正廠
正價是1980

但隻架收幾錢

你咁講我放心了

架就二千中左右

咁都係一條數啫仲以為隻鏡咁荀

香港有冇賣無限軸see craft?

同埋變色得灰冇啡？

未出

巴打點睇zoff day & night系列？

asp etc coating wt 即係咩？
謝

阿波羅的非球面易潔膜

謝
神速回

30歲之後 近視 開始變淺
正常？

少左一百度以上

可能以前配深左

不過egg要加錢算大客了

真係會 我有一邊係深啲 ，配眼鏡係咪加埋抗藍光好?
成日都對電腦同電話

好好多

漸進佢有幾個grade

Pm me and have surprise

好小出post 點樣PM 㗎?

View 就唔貴既
係入門級
原價3480

Tg me

Telegram me

開個telegram先
你個Telegrame係？

［member] [/member]

去藥房訂仲貴過我
真心唔明

有些鏡反光是紅色，有些是白色。邊種好D呢？

幾度先
好高筆直啦

愈低反光愈好

以蔡司dvp推介最低

來我鋪已經㨂到手工架加全球第二薄鏡

有

好
陣間食早餐嚟
開12點？

好啊
嚟睇住先
我可能點零返

依斯路 crizal forte uv 巴打覺得o 唔ok?

正路野
求防花不如Hoya
求光學不如zeiss

巴打拎唔拎到H-fusion 既框？

巴打急求地址

我找到1000元的副蔡鏡
投先醒唔起同你講

難

頭先上咗嚟
期待收眼鏡

再講多點關於鏡片上的知識先

其實今時今日真係唔好再認為玻璃會好過膠

首先比深度數的人而言

其實有非球面技術什至雙非球面技術可以改善像差

全部都唔會起玻璃到見到

同埋咩藍光啊 變色啊

都唔多會預玻璃份

所以除非你成千中

否則其實膠片技術都好成熟

太多人話膠片易花

真心又真係睇你做咩牌子

如果你願意比錢其實個鍍膜而家都追貼玻璃

唔緊要啦
有咩幫手過來找我

琴日上左黎但怕醜冇相認
期待收貨

唔相認就當街客

不過試過比街客錢就知我真係比優惠價巴打

我係咪已經拎咗巴打價

我副鏡差唔多10年
唔記得之前幾度 有冇辦法想配返一樣度數

你去眼鏡舖配新鏡佢地會check你副舊鏡鏡度數

冇相認就未必

唔係同一間都有得check?

點先叫相認
我頭先落鋪有認我係今朝留言600度嗰個

咁未相認左

嗚呀 唯有當支持下巴打盤生意啦

其實你每次去任何鋪換眼鏡都一定會驗眼
所以冇話同唔同一間

舊鏡片度數wo 唔想配新度數

要配就實會幫你配
不過點解有新度數唔配要配舊？

習慣咗 配完新度數好快又加深
即係我俾我而家戴緊嗰副俾眼鏡舖啲人就可以check 到我以前幾度？

請問磨細鏡片做唔做到想轉鏡框。

做到
但盡量唔好變太多 否則招點唔對

嚟到相認送番野比你

膠鼻托好啲定金屬鼻托好啲
膠鼻托啜啲無咁易滑落，金屬鼻托靚啲但無咁啜

明白

我自己覺得金屬托唔靚
同埋鼻會留凹位

有得痴上

平鏡框同貴鏡框究竟有乜分別？我配過副280蚊連鏡，戴咗幾年使用愉快，但見身邊啲人副眼鏡既鏡框至少都千幾蚊，其實有啲咩分別？定係鏡框平啲，鏡片會唔同？

鏡片 可能高折射率、有coating

巴打，咁多年都冇帶過眼鏡，想佩副眼鏡for黎緊考車用，我諗自己有散光，幾百蚊有冇選擇 對眼鏡0認識

巴打你好.
想問下有無遇過個框甩COATING?
同埋有無得搞? 定係要寄番日本?

日本配,金子

有
成套高汁

個框定鏡

巴打想問下無近視25度散光係咪就咁戴平光鏡片就得?

框

戴左確實唔大分別

我硬係唔明點解有人接受到戴左老花都拉到個距離老lin咁遠，佢視光師無同佢較岩度數同試好閱讀距離既咩？定真係退化得咁快，無幾耐又深左

哎呀 上星期上黎又係無相認到
仲係生日特登黎配添

同我講生日快樂就有

非打手，bro 度配眼鏡超專業，戴上眼身超清，我以前成日樓配rayban 加鏡，千鬆D，但感覺Bro 果D 眼鏡質素好

巴打，我想問400度散光有冇得配con
我見最高好似得275

要配年con但我冇做

起隔離post 有巴打會讖我地係咪扼人嫁
呢家就清清楚楚post比大家

利申 free的都是手工架

Genic 你地果度齊唔齊款？

要講上連登先有平？

睇啱先相認 無壓力
唔洗搭𨋢上樓 免除尷尬拘緊
行旺角商場開開心

最齊

多謝g持

最緊要有咩我都會幫抙

1千左右有冇咩推介
原本果副戴左好多年 花花地想換

Lens only or whole set

先send email連相去金子，quote個價再寄過去

或者下次去日本放低比舖頭

巴打有野想請教下

如果度數成千度 就算用最薄既鏡
個框係咪有一定限制？
個框想配似 myob 既尼隻款
咁得唔得？
唔該哂

眼鏡8。8

差唔多款 有咩推介

Budget夠可試Oliver people mp2

香港出到seemax infinite
see craft係點嘅設計黎架?

師兄同問
本身近視900度上下，配呢類框會唔會太厚？
同埋你哋嗰邊有無差唔多款？

上星期黎配CON見到D框幾靚, 諗緊配唔配好
不過7百幾近視2百幾散光

睇側邊個大細

想問鏡片花左係咪可以打磨？

巴打鋪頭係邊度

巴打鋪頭係多數基本款定係都多日本手工架,歐美牌子架選擇?
想過黎睇下

咩都有
免費都有

想搵巴打配con,教埋戴同除得唔得，因為第1次配。
大約700度加散光，配day con成個過程大約幾錢到?
另外係咪最好平日6點前搵你?多數你幾點係到?thz

包教戴
IG shop 價

務求七傷拳打爆亂咁賣比靚妹的ig shop

genic係咪仲有clip on?
想配過副眼鏡連clip on

想配眼鏡, 響淘寶淘左個架,
諗住平平地整返副響屋企戴,
如果 散光 225 近視 175
大約幾錢度?

300得啦

巴打請問近視300度散光75度
Asahi Lite 1.6 可以嗎？連普通眼鏡框大約多少?

幾百元搞掂

有無巴打試過日本配眼鏡？

想問咩價有興趣試下戴con

一盒約200 30片裝

想問下巴打有冇啲冇咁黃既防藍光鏡片，近視之前濕鳩眼鏡鏡鋪驗200度。

Budget 1500

成日對住電腦同電話，想配一副防藍光嚟戴。大概要幾多錢？ching今日喺唔喺舖頭？

鏡片有無話幾耐保養?
當然唔係碎左都包果種

一年鍍膜

就嚟用哂d con又要買
睇嚟可以去巴打到試下
前日貪方便想去樓下連鎖眼鏡舖配
望一望個價就打消咗念頭

除左瑞士寶仲有邊隻鏡片有高清鍍膜？
係咪真係清好多？
影相都唔會反光？

保證用ig價賣

講高清
未用過蔡司dvp

唔好話係高清

夠哂

需要巴打驗埋度數，收幾錢？

想問埋巴打地址？

Top商場303

眼鏡花左 香港眼鏡鋪有冇得打磨副眼鏡？一年唔夠 2千幾既鏡片 唔想換

最平既日韓ultem框大約係咩價位?

有部份做緊買架送

鏡

有啊
領展其實都係業主啫

4kbr包唔包

買架送鏡個credit夠哂做4kbr

巴打可唔可以講多次旺角地址？
btw,係咪同是但一個員工講係連登巴打都得架?
陣間佢話: 咩話?
真係柒到甩錄

見到地址了

越磨咪越花囉
畀得2千幾都唔㨂hoya認真玩自己

Hello巴打
我上個月喺呢間鋪配左genic，點知今日洗眼鏡發現個框啲黑色漆花左，前後唔夠一個月

就係紅圈住嗰個位，想問下有冇得整？

幫阿仔配左副理工既矯視鏡片
事實副鏡大多情況下work嗎？

永久保養

仲想問埋800-900近視
超薄鏡片有咩牌子夠薄輕？
利申已經用緊Hoya 最薄果隻

我有個問題想請教巴打,
我本來係戴開2 星期果款既con,
次次戴頭幾日無乜問題,
但一過左幾日之後,
戴到7-8個鐘左右,
其中一隻眼就會好乾好痛同狂標眼水要除,
有時衰到戴幾個鐘都會咁,
轉過幾個牌子都係咁
真係好煩, 到底係咩問題?
求指教

即係點樣？係咪我帶返副眼鏡過嚟就得？

副眼鏡爛左拎左去你盒頭整
幫我send左番廠要3星期
如果配副spare 最快幾耐有
1000近200散
好似係

16號果日去咗巴打到配con
好多謝cloudy bb超有耐性咁教我戴、除con
我愛你呀

800架連最薄鏡

muge classic 真心平靚正日本架

近視眼鏡會令人睇落去隻眼細左 係唔係無辦法？

我人生第一副con都係喺佢度買

利申龍舟巴打

左眼唔清
要求再配

點解右眼都要改？
兩隻散光 再調低 咪更加唔清？

眼鏡伯伯再搞唔掂
要blacklist 佢

可能驚你暈

巴打 我2年半前配完眼鏡之後一直都冇驗過眼 我想問有冇問題因為睇野仲係好清 咁係唔係唔洗去理咁副眼鏡係唔係可以用多2年半

睇近無問題。一睇遠，一清一朦(化)就唔舒服
我驚愈改愈衰咋
舊果副 無問題，兩隻眼都好清

好怪

我都好清，因為爛柄，所以再驗再配。結果唔舒服

我都覺得怪，所以問問

好文參考

無做紅綠測試

pish

個人意見
正常近視唔會淺咁多 有可能係你以前度數配深左過左龍 假近視
咁依家配返啱(即係度數低啲但都去返1.0視力)
但係因為你以前戴開深左嘅 隻眼慣左用力暫時未放鬆到 所以你依家望遠會時清時濛

不是時清時濛，係兩眼不平衡，而令到覺得不適

印象中左眼係懶眼，主力右眼
以前配眼鏡無這樣情況
定係今次配1.74既問題

係咪直接過黎鋪頭整？

要整幾耐架？

永久保養

但要個零星期

應該唔關事

Btw
眼鏡88配174🙈🙈🙈

巴打
我想配副clubmaster 全視線
出街加當太陽眼鏡用
有無牌子推薦

變色可以考慮 Hoya or zeiss

姐係深近視，配1.74，加埋架都一定過千？

幾百元咋

其實有少少對眼鏡店少少吐糟
我對調較眼框都好重視
一般眼鏡店都係hea屈hea較 問你得唔得 趕住踢你走
細心睇較到鏡臂又唔平衡 鼻托又歪
點為之較得好根本佢地唔會care
我完全係怕左香港眼鏡店手法
買框揀固定鼻托/直臂就算搞多錯多

純吐糟

啱啱有巴打去左咩上網月亮文青眼鏡店配眼鏡

傾兩句已知道有幾大伏

其實淘寶直送都唔緊要啦

扼人個下真係接受唔到

我真心要重申一下我地呢行個情況

記住

樓上鋪唔係平cost
樓上鋪唔係平cost
樓上鋪唔係平cost

很重要所以講三次

眼鏡呢樣野
用打邊爐比喻

首先好多人唔明視光師既作用

我地要把關 無論度數檢查
度焦點 瞳高
Qc
仲有一間鋪既諗法靈魂
因為好多老闆會覺得個視光師既品格係阻住佢做生意

如果當貨物買
個把關上面就唔多得

所以我買左好多儀器 例如四輪定位

又有時送手工架希望做個推廣

响香港配過好幾間，冇一間有做紅綠測試

好基本

不過好多人對顏色唔敏感

四輪定位係輔助較框？google唔到係咩樣
我唔介意比錢 但我好在意較框技術

唔好意思想問個on9問題
如果我唔想配眼鏡又唔想配con
就咁衝入是但一間眼鏡舖想驗眼係咪需要收費?
通常大約幾錢?

事緣我左右眼唔同度數
戴眼鏡就無乜特別
但戴con睇野就不嬲有啲散 唔太清
有次去旅行帶錯con 淨係帶咗細度數啲果邊
局住兩邊戴一樣度數 反而睇得清啲
所以想再驗下眼

謝謝

咁買2盒con check 個成本都極低

否則可考慮比200零元去理工check

巴打想問吓咁樣即係咩意思

想問下巴打舖頭咩名想配眼鏡

配左新眼鏡 暈係咪正常 ，對眼仲有小小痛

會唔會有類似既框

都有好多呢類
GENIC 都有

右眼冇近視
有275散光
左眼125度近視再加75度散光

唔該哂巴打

想問下視光師巴打
上一個月拎左框去配 防藍光鏡片
帶左一個月 左邊鏡片有條花痕
想問下保養保唔保

記得以前細個配，有試過

文青手工鏡 price range幾多?
上次行TOP經過見你地鋪好多人所以冇入

好似要雙非球面

認真非打手，不過越睇Genic 啲款越覺得好靚又抵買

不過2019 年已經買咗3副眼鏡

利申極淺近視純粹鍾意戴眼鏡

人為其實無
不過盡量幫

幾百

仲有d買鏡送框

我過兩日拎比你地睇 唔該你地先

我係啱啱3條友嚟白撞仲要麻煩你地幫手較眼鏡嗰個

遲啲手痕再嚟幫襯

冇問題嫁
我所有客都歡迎
最開心解決到人問題

係巴打到買con係咪一定要去門市買？

包驗眼嫁啦不另收驗眼費
當然你買過我有寄録你想到付都得

但我絕對唔建議起冇驗眼既情況下配眼鏡
等於我點解要收到ig shop價錢賣con就係頂死呢班不負責任的賣家

大把靚妹帶到眼紅或唔識除要睇醫生

幾度先
其實我有批送既手工架
五百連架連鏡連藍光了

唔該巴打 通常等幾耐有得拎con 因為依家隻con戴到下個月9號就完 想預返d時間去買
同埋有冇cooper月con?

散光月con

頭大配咩框好
頭型有d圓，大方框？

Biofinity 🤘

Ok wo

因為係配合你缺乏元素

佢仲出左隻2星期版

係咪要買wellington 款

最近入左副dita flight 006但我想跟返電影呢個，應該係換咩鏡片？原裝鏡片太黑

有色版慢慢㨂

岩岩大J 出左條片sell 最新既全視線

想問下樓主想問佢個框係咪都貴貴地所以要2千幾？

印象中全視線去到千幾蚊已經好多function 都足夠簿

唔係啊
呢個新野依視路鏡係貴d

多謝爸打同佢partner今日介紹咗咁耐

小意思
最緊要幫到你

已取貨
唔該巴打

Hello 呀巴打 想問下500近視加200散光配1.67係咩價錢？另外想問下有無呢類款金屬架介紹 不過個眶想要啲細啲嘅 唔該你先

想揾類似A4 IronMan嗰款

我有WO IRONMAN

有冇相

訂好快有

係度配緊

你要咩牌子鏡先

一般配完眼鏡幾耐有得拎？
本身高低耳，有冇得較隻腳？
眼鏡布配完有冇得送，或者幾錢一條？想買定幾條隨身用

Sorry, 問題比較多

急既隔日

高低耳調較到

我有布送 亦有日本布賣

想配副藍光鏡 唔想黃鏡係咪姐係鍍膜果種？
Budget 1千上下 想budget內盡量薄

TOP間鋪開到幾點 搵日收工上黎望下

無話指定要咩牌子 最好抵用輕身D

夠哂budget la

如果新配漸進鏡帶咗半年都適應唔到 (睇得清但硬係好似焦點對唔正同好易攰), 係咪應該放棄? Thx

毒L塊鏡成日有頭皮/面油, 應該點樣清潔
利申: 開始用緊你地東海鏡, 唔敢亂黎

用洗潔精開稀起泡
同佢沖涼 過凍水

想問下ching 假如budget 大概2500 框連鏡
有冇啲咩好介紹 想試下日本手工框

以前都會用洗手梘開稀用手指輕輕印再沖水

大把

Pls pls
Muge
Oh my glasses
越前國
Turning

避免用強力清潔或有潤手成分
太強力損coating
潤手成分會有油光

最好用cheap cheap 中性勞工牌

你想幾錢budget
日本個隻高效防藍光變色其實都係千零

掂

想問下近視500、散光125，配1.67或者1.74大概要有幾多預算? 主要想鏡片可以薄d
同埋想問下點同巴打相認

有咩牌子要求

嚟到同我打聲招呼就得

其實對於鏡片牌子我冇乜了解，都係有防油污、冇咁易刮花、防反光之類呢d大家都會要求有既功能就OK

咁有本地有Hoya

本地既500搞掂
韓國800
Hoya就6算

你預1.67都過千

想問清楚少少，1.67過千係連埋框定鏡片only
其實貴同平有咩分別，硬淨d定點，介唔介意簡單一兩句舉下例說明下，真心唔識
感謝巴打

我有批手工架好靚 係廠既辦
你想感受下咩叫手工架
而家淨係比鏡錢
架免費

請問有咩分別

水銀反光面加全視線
係新野

想問用洗眼鏡機
駛唔駛落咩野去洗？
定就咁清水ok?

你有？

今日買左個手工架要等一星期
想問下，點解要係到度眼畫好多線落個鏡到？咁大個女第一次配眼鏡會咁度

希望戴出黎唔會縮到個樣都細埋好肉酸，最後都係用膠框，近視太深同鐵框無緣，我係早2日先係速配配完出曬事既絲打

想問 hoya zeiss 果類鏡片值唔值？
幾錢先抵買？

想問下250度 太陽眼鏡幾銀

想請問下TB-908，三色嗰款有無賣？
有嘅話賣幾錢？

想問下budget ~$2000 防藍光鏡片有咩選擇?
同幾百一千果D功能上係咪好大分別?上網睇過ZEISS好似好堅咁
之前配過HOYA防藍光$1000用落都唔錯, 但近排想配多副

咁要問你覺得佢地啲賣點值唔值囉

真心冇咁反光 要睇實物

冇啊
普通版就

打擊代購價

Hoya防藍光咁黃🙈

想問一下因為我帶緊副野 我想自己換鼻托 但我見佢個托位唔係上螺絲 係前後2個的位咁 想問哩個鼻托叫咩名

巴打今晚會唔會返鋪

有東海lutina咁薄咁防藍光，又有zeiss dvp咁清咁低反光，又有埋hoya vg咁防花就好喇

東海USC幫到你

在啊

我地叫AUG托

你需要水銀面反光鏡嗎

幫你度位就係想將件事做好D

想問巴打去你個到配con包唔包驗眼

咩價位左右? 近視3百幾 散光2百幾至300左右

包

Ig shop 價錢

全面既服務

近視三百幾, 散光一百度先真

巴打 弱視戴眼鏡長時間除返落嚟 冇事嗰隻眼痛係咪正常

巴打收幾點想食完飯過黎睇下

巴打你應該仲平過d IG shop?
前幾日帶女友去你度配，我出到黎睇張單先見咁平

呢個真係要大力推廣

唔需要

巴打咩價 聽日係唔係到

巴打元朗果邊有冇金子或者其他日本手造牌子

全意大利做既ray ban 係咪已經冇咩機會買到

巴打大眼仔月con有咩牌子？

大brand都有

Ig價

想搵巴打配con想問其實ig shop賣既係未通常都唔係行貨?
另外想問有for老花岩帶既con?想帶埋媽咪黎

歡迎
打擊佢地因爲亂咁賣冇常識
散裝又賣
唔識戴又賣
水貨又賣

冇衛生署標籤嘅 千萬不要買 出事都無仇報

請問建唔建用呢類超聲波機洗眼鏡。

你願意換水同清潔既話唔錯

加咩洗眼鏡好？定清水就得？

清水加洗潔精

增永你度平定new black?

巴打今日有冇返工

有呀

我唔知人地幾錢
我跟日本零售價

用開咩

巴打有無effector 賣？睇中左副effector reverb II

pm

點pm? 留tg 俾你？

其實巴打你今日有無返工？不如我直接踩上黎睇下 但應該唔會配住，要等我老母過下目先

冇現貨
但有好多其它牌子𥅈下

想問下巴打間店有冇類似呢款眼鏡

即係金屬幼框，框型整體偏圓形但有四個起角位咁

另外想問下巴打黎緊呢個星期邊日唔係店
感謝

想問下有冇太陽眼鏡 ＋ 有近視 600度 的款？
遲下去有雪的地方工作，想配返

去邊咁正

有埋反光會好點

遲下過黎睇睇先

巴打聽日會返嗎？

返

今日返幾點呀想帶媽咪黎配con

想要韓式眼睛,
姐係大大個框0個D...去左好多間眼鏡鋪都無心水...../-\

Yeah 2:00

呢排要買con 想轉下牌子
用開都係博士倫 有無好介紹？
同埋想再驗一驗眼

可以試下MYDAY

巴打想問下 Day con 300散光+800近視有咩牌子推介？
自從acuvue冇再出之後就冇1 day戴了

諗住6點半剩係上黎睇眼鏡款先
唔知可唔可以

冇問題 啊
睇啱先相認

有散光，600-700度近視，想問下配1.74/1.67鏡要幾錢，普通廠就可以

174幾百元

平價高汁

咁平？去88配過s廠167要千幾

如果有巴打有小朋友可以試下用呢個方法控制近視

實驗證明有效減慢近視增長

係啊

我唔會想客戶質素有妥協

錢唔應該係選擇既考慮

巴打鋪頭係旺角邊到，過2日黎

旺角b4出口個啇場303店

睇岩會相認，鋪頭得巴打一個？

睇啱相認冇壓力放心
唔係樓上鋪
唔洗㩒𨋢上去唔買咁大壓力
冇人會sale你如果你想自己睇
唔係old seafood 店
開放 公開價格
唔會隻架冇貼價錢任我吹

驚上到去，認錯人

Show 返個msg比我同事就得
Yeah

全視線隻唔同光度會自動變色 其實好唔好用？
咩價位到？

呢隻出到第七代 好成熟

600度 配一副幾錢度？

隻架唔大勉強1.6
大就1.67

啱啱嚟配眼鏡，未試過驗眼咁仔細，解釋咁詳盡

毒撚黎到唔敢開口
想問下Thom Browne你地有無?
有既話有d咩款

番左大貨

淘寶買左框黎配鏡得唔得

得

700幾近視 係咪1.67已經最薄？

再上有1.74同東海1.76

舊框爛爛地, 因為 6月中去旅行 ...
我過兩日都想黎配 ... 通常配完幾耐有得拎 ?

巴打依家係你到配太陽眼鏡係咪仲有折？
記得好耐之前係舊post話有折，又廢事搵

Yeah

特急趕比你

如果依個框配要幾錢

可唔可以過黎換鏡片?
係其他地方買完好似仲有少少朦咁
唔知係咪驗唔準

Me too

thx bro .. 到時搵你相認..

Show me your phone

呢個係同日本傾番嚟的新產品
不過唯一唔好係冇得不反光

900幾近視 100-200幾散光
配一副大約要幾錢

對鏡幾百夠做全球最薄了

咁平 以前配h廠防藍光好似千幾二千
元朗係咪有鋪?係嘅話禮拜六去睇下

巴打想請教下邊度配鏡片平啲？ 我之前喺日本買咗副 眼鏡架, 但我因為有近視散光+ prism 同埋想要1.67, 出面問過都差唔多要二千幾, 有冇好推介？thx

咁配藍光一定唔得

同埋再次提醒各位巴打

用得Hoya
一定要confirm佢係vg coat 個種nulux 非球面或 nulux ep雙非球面 或nulux v+個人化先好配

因為副廠stellify 好多人照當hoya賣
但買得hoya都係貪佢防花
如果講副廠求性價比不如蔡司副廠
因為蔡司賣既係光學

巴打今日係唔係鋪頭？

本身帶緊呢副1.67 essilor cr39 非球forte uv

因為工作長時間對電腦 所以想配副藍光鏡 （左575 散光150，右775）

日日咁換黎換去咁帶會唔會唔習慣/傷眼？

在啊

其實度數冇錯換眼鏡唔會有問題

咁我收工黎睇睇先 如果跟上面度數配 大約幾時有得拎 feel到就盲

加急

正喎
最近覺得反光仲型棍，加上我成日戴口罩

但佢係兩面防霧？

等緊sample

防霧防唔防水(水珠會唔會跣走而唔停留在鏡面上)?

表面

講笑 係雙面防霧
但防水防油就冇pgc咁好

眼鏡伯伯出個咁既野
我覺得真心遠離緊行業發展

我嚴正聲明其實一間店是否由視光師揸fit真係十分重要

呢隻係咪MASUNAGA

如果多汗多面油係咪膠框好好多

都跣

但膠框冇咁易甩色，同埋唔使用膠鼻托（唔使見到綠色啲嘢），會唔會好啲

巴打，帶金屬鼻托帶到敏感有紅印，有無辦法？

其實都係睇下你
因為調教都好重要

換番膠鼻托過來

Yup

膠框都會變啞色

綠色野黎講，得閒洗下眼鏡已經唔會有

Pm me have excitements

旺角top303

巴打驗眼好認真

做番正常野啫

我有十款鼻托以供選擇

🙈你都要哂所有功能咁滯

我有批手工架
配鏡免費送
隻鏡你預番1000元
有水銀 偏光 配埋度數

巴打 有冇細框圓形既眼鏡架
頭細揀眼鏡好難揀
同埋長對電腦 想配藍光鏡片

大把

想問下可唔可以幫忙訂眼鏡框架

咩牌子

好多啊
不能盡錄

只配鏡片 可以嗎？
300-450度左右 大概卻幾錢？

之前淘寶過眼鏡架 跟住配咗鏡片粗用 呢排個架戴爛咗 我再淘翻個同款架 諗住將舊鏡片裝翻上新架 發覺鏡片size偏大咗 裝唔到 請問有冇得拎去巴打舖度車翻啱size ？人工費大概幾多？

🌞咩牌子鏡用開

一百幾十走唔甩

因為手工裁鏡成本高過你由零開始
平鏡計

呢副框值幾錢?

咁OK啦 百幾蚊 好過配過副新 咁搵日拎過去你舖頭搞

普通 雙非球
$1000留下可配咩鏡？
有散光100-200度

咁係咪 百幾蚊 就搞得掂？

雙非球唔普通鳥
但有隻平價雙非可滿足你 幾百元

巴打借問聲你會唔會有普通ray ban太陽眼鏡賣? 唔洗配度數，藍水銀面一般幾錢左右?

7算

如果三、四百度近視，二百度左右散光，配全副普普通通眼鏡框加1.6 依仕路全視線鏡片，大約咩價錢？想有個數

之前用過依仕路全視線7代，都無乜特別問題，其實因為未試過其他，所以無得比較

爸打今日有冇返工 想黎配眼鏡

開到幾點？

想問如果我個眼鏡個腳鬆左係咪多數眼鏡鋪都會免費幫你較緊佢

扭鏍絲好少拒絕

點解用呢個牌子

不如試下蔡司

今日去左配藍光鏡 巴打間鋪好旺 都解釋得好清楚 相應真係有折 thanks

今天配左眼鏡

都係連登有愛

我間鋪因為近旺中 有時會幾多客

咦 我今天冇相認都有折 但唔知係咪連登折

同學生折一樣

巴打今日係唔係鋪。無落雨想過黎望望

在啊
今日天氣不俗

唔同角度感覺光實有唔同
你試下望下鮮紅色野對比下兩隻眼

請教下一對蔡司鏡，一百度近視，大約幾錢？

最近配眼鏡，間鋪頭開我二千幾，覺得太貴無做，做左對蔡司第二條line 既鏡，牌子唔記得左

😨平玩1.56一張金牛咋wo

平line 就一張大牛

巴打 仲有無學生優惠 想換副好小小既眼鏡

長期做因爲我都做過學生

有副架鏡較咗好多次都戴得唔舒服 有冇得救

呢個牌子普遍重

可以拎來睇下

巴打有無 op mp2雅 藍色？琥珀色？

冇藍色的
得winteston有
但已停產

上來買野係咪同任何一個員工講連登仔價就ok ？
驚柒左

想問下大學生有冇得用學生價?

Yeah

有學生證就得

Show msg

同問 我都有咁問題想改善，近視500/600，散光70/120，想要配藍光鏡幾錢？
同埋有無眼鏡，係鏡面前再加太陽眼鏡？

千中至二千都有好野

頭大嗎

頭細

想搵類似咁既眼鏡，但呢個樣好柒

有隻日本flip做到你要效果

果間鋪賣貴野，我配h-fusion 503，連埋鏡埋單四千幾

依家想配多副運動用，想配靚d 用蔡司變色鏡

巴打間鋪有無 oakley框賣？

有啊
超驚喜價

啱啱配咗對hoya 1.67
拎嗰時唔記得問埋佢平時點保養
其實可唔可以搵水沖? 係咪唔用得洗潔精 or 番梘之類?

仲有大家其實點清潔塊眼鏡布?

預幾錢？

巴打有冇賣太陽眼鏡

再問 成日要電腦做野要對色，想防藍色
又要出戶外陽光做野，要睇光陰既影相佬，配咩鏡面好

因副眼鏡要入廠整，想配隱形眼鏡頂住2個星期, 想問下邊嘅度數可唔可以即日配到？
右眼 -625 -75 135
左眼 -500 -50 135
PS. 之前未配過隱形眼鏡

巴打 早兩星期落黎配左眼鏡
平日番工都係戴con
係星期六日先有可能長戴眼鏡 有時會有啲暈 係咪最好落黎睇睇

Thanks 巴打。已幫襯

用凍水沖
用高汁眼鏡布抺

Rayban oakley之類不俗

配冇散就即日得
因為散光唔深

最重要
你學識戴先

落嚟調教下睇下有咩問題會幫你解決

1.74
雙非球
Made in japan
600度

大概幾＄

原來輕身都幾緊要，我而家新個副fine tune 到貼面，輕身（度數淺好薄），大鏡框，有時戴住上床都唔記得除係轉身個頭頂一頂條臂先醒起無除眼鏡

Rayban個隻輕膠不俗的

2200折左

幾平👍👍

巴打，有冇細路眼鏡配，想幫小朋友配，讀緊小三

你個意思係咪兒童控制近視個種鏡

巴打果度真係幾旺
雖然有d人係齋睇...同我之前一樣
不過多人入黎已經多一個機會
今日黎左落訂 期待完成品

巴打又開新舖,睇黎好好生意
想問下開左新舖係咪都主力MK?

旺角
唔係樓上鋪
所以實有人流

睇啱相認冇壓力
唔洗特登行或搭𨋢入一間鋪唔買唔知點咁

連登有愛大優惠

想買眼鏡盒 巴打嗰度有冇咩選擇

唔想用硬盒

我送個隻已經j到出血

有無pitchman r？

但我冇幫襯過巴打 想問埋巴打 副眼鏡冇鼻托 成日面油一大就sir落去 有時唔方便洗面 可以點搞

咁啊

可能要買耳勾

有隻日本靚野

本身帶個副冇防藍光，如果我想配一副淨係對電腦用既防藍光眼鏡(因為番工每日對10-14個鐘電腦) ，可以有咩選擇？我見JINS有防40%, 副鏡睇落去係黃色係咪因為技術做唔到透明？

p. s. 防得越多越好，副鏡係咪黃色都冇所謂

膠圈好用，特登reply多謝先

巴打聽日返唔返？
想黎配副眼鏡

巴才有冇賣dita眼鏡框

我左右眼個顏色感色係好唔同
左眼偏藍 右眼就偏黃

如果戴one day con嚟驗眼配眼鏡 驗完可唔可以戴返個副con架

應該係一隻眼晶體黃d

Ok gei

再唔係比過對你

蔡司咩價位？

2k

咁依仕路應該平好多？

就係差少少咋

zoff hk點? 想去配

去zoff唯理由平？

我出大絕益連登巴

配鏡送手工架

等你用zoff價錢 感受高質架鏡及詳細驗眼

1.74 輕膠架 500-600度深 有散光
加防藍光 你幾錢先
zoff 1000唔使

🙈咁我輸了

你去配藍光啦

最好睇左版先 黃唔黃

唔做藍光我仲可以幾百埋單

不過跟據官網個標示

當你用480元架

1.74 880
藍光280

咁都1640 鳥

咁貴多300有埋高汁手工架加日本做新版防藍光我諗我都有競爭力因爲舊版唔做

另外就咁174 佢都收1360

咁都夠起我度配完食餐自助餐了

麻煩曬巴打

大家睇漏咗最重要嗰句
Zoff 做唔到1.74防藍光

我要check 眼

巴打鋪有冇磁石太陽眼鏡賣？

門市話得

飛鏡

一兩副